［法援唔批？］男神王宗堯急需商業性懲罰

今天收到一個不太利好的消息。
由於沒有得到很大的援助,
未來將需要面對負擔起龐大的律師費用。
需要很多很多,
大量大量的商業工作機會。
麻煩請大家幫忙懲罰吓我🙏🏼

Pushhhh

Push

推

你去代言黃店/公司
我哋會幫襯

出寫真係好可以
唔賣肉都可以同名攝影師合作做香港城市留影

Support

搵渣哥/LADY M做代言人啦

出咗我要簽名版
thanks
利申直男

搵黃店養啦 平時我地食咁多黃店 賺賺埋埋應該唔少

係時候貢獻下

聖誕有望接吓job?

佢而家咪搵代言個d job囉

應該冇，今年聖誕好少jobs

開patreon賣片賣相賣乜鳩都好啦

不過黃店自己都唔夠收入wor

但佢真係要練大隻d先，愈黎愈瘦…

賣乜我都課金

仲唔搵100毛 渣哥幫拖

佢自己IG話唔會眾籌， 只想搵工作賺錢

食少啲lady m la

唔捐

去搵渣哥

推就1001都得 實際上比錢唔知有無十個

1

係咪71嗰一堆都無批?

Pish

應該有d家底所以攞唔到法援但始終都要幫手

鞭得咁大力

up

有612 咪得

幫渣哥代言

啱呀 賣下嘢可行
家陣眾籌有機會俾人告

又追

條路自己揀

明星都唔夠錢，其他手足及家庭一定承受好大經濟負擔同壓力

612幫唔到咩

出左嚟做野既先慘，後生仔讀緊書無資產法援包哂

又有得cap水

我估佢唔想用？佢連眾籌都話唔想

推

幫拖

問題係佢無真係紅過, 而且應該無家低, 冇記錯佢之前住劏房, 除咗以前蕭定一張約, 其他收入都唔係大數目

事實上有邊間黃店大到會搵明星做代言

你老母個閪都出晒水

幫你推推

香港人大把錢 快d籌幾千萬畀男神手足
我地要黃圈名人發達
等班藍偽人羨慕王宗堯

賣簽名得唔得

快d叫渣狗幫手

幫推

唔係渣哥啲partner黎咩? 渣哥唔理佢拿?

其實佢本身唔係有錢仔嚟嫁咩？

punish!

推呀

pudh

問自由黨拎囉，自由黨大把錢

push

渣哥幫到你

幾有錢律師費都可以燒完

南亞仔話佢係渣家軍呀
一律當藍絲呀

拉

推
對場運動有貢獻有出聲就係手足

推

學民建聯咁賣個字畫？

關你撚事咩死五毛

你老母做雞有無得揀

又想R job?

佢係有家底
除非又係藍屍屋企閂水喉

佢老豆話做村屋生意

香港人會出心意價買魚蛋

上twitch打機
課金

咁唔算眾籌

ok

612呢？

男神王宗堯係佢全名黎

咩啊 佢唔係幫渣哥 水門雞代言架咩
佢同渣家軍好熟架喎

渣家軍

開個呸床搞掂啦

好予盾喎

講撚到自己捐咁 人地無提供到服務俾你？

unun腳收錢呢D 不勞而獲既唔係佢風格

同樣質素 藍店抵食咁多 都照幫襯黃店

個差價賺左係預佢貢獻黃圈

你老母都免費俾人仼屌

咪玩啦 佢一家有少少家底
唔係點食咁多明星仔 model
睇過訪問 佢家底唔差

籌完又話洗黑錢

鳩up唔使本

睇留言真係以為入錯hk discuss
人地企前綫拋個身出黎換黎連登仔冷嘲熱諷
原來連登仔本質同支那人冇分別

眾乜鳩籌
有能力就做啲有價值嘅嘢出嚟

一定支持

佢真係幾型嘅

王宗堯是名副其實的富三代，父親經營飲食行業，擁有數間餐廳，有指其祖父曾開麻雀館及礦場。他在英華書院讀到中三後，便到英國升學，曾入讀名校倫敦帝國學院及倫敦大學學院。

有錢人嘅窮係幾億身家洗到得番幾千萬就呻窮

其他人好睇好既 渣家軍例外

一件七十幾蚊 唔捨得食

王靜

佢哋cyber bully 龍門嗰陣你又去咗邊呀

612 呢?

依家眾籌死得仲快

咁你即係話 unun腳收錢係民主黨風格?

笑撚死
仲有啲傻閪飲味精湯仲多謝人渣

人渣說它足料便足料

渣粉：就算渣波請我食屎我都覺得好食

整d野出嚟賣啦，攝影集、書之類都得

渣哥

搵渣哥幫手啦

一聽就知係屎狗軍

人地5毛有主人要做野嘛

揀幾個黃絲靚女
開套黃色愛情片

佢地話唔係同路人呀

王宗堯肌肉寫真
簽名版加夠一千

咁正，你都可以試下cap
叫埋你老豆老母一齊cap

餐廳呢排都兜踎啦
父母有錢唔代表副身家落個仔名

拋個身出嚟食Lady M?

唔係有渣家軍做後盾咩？

可能佢想留錢幫其他手足
邊個知

平時唔係好撚中意逼人表態咩？
佢揀左啦
完全無point就講老母

食少兩餐lady M啦

搵渣狗請你做樓面可以日日打卡
#同鳩人誓相隨

$70 焗豬=賺少啲架啦
一

有錢還有錢, 律師費無理由要自己出呀麻

求下你唔好再痴渣哥先好嗎

legal aid

cctoy最鍾意講老母

叫水門閪請你啦

同舟人呢？
仲唔誓相隨？

邊間藍店抵食
五毛
美心？？？？

見到啲留言就明點解香港冇咩黄藝人
剩係識日日屌啲藝人搵人仔

光榮 大渣哥請佢未

有咩品牌搵佢賣廣告 我地即刻爆買

去年 7.1 示威者闖入立法會，藝人王宗堯及另外 11 人被控暴動及進入或逗留在立法會會議廳範圍兩罪。王宗堯今日在 facebook 表示，律師費超出超期，需要大量的商業工作機會，「麻煩請大家幫忙懲罰吓我」，他其後向《立場》表示，案件如果「要打幾十日，可能講緊 7 位數字」，即使得到 612 基金援助，但金額大，自己仍需要承擔很大部分的支出，又透露在網上發文後得到不少朋友支持，感謝許多人的主動幫忙。

有咩位啱做？
大明星落嚟做收銀？

定價太高籌唔到錢

渣哥/100毛呢？ 做左condom 啊？

阿布泰

快啲拍幾輯相，賣月曆

1000蚊陪我食餐飯

大轉可以無視王生，因為我地水門雞大佬教既

打開口牌既通常都唔急

叫人渣哥懲罰佢囉。
手足喎，人渣哥唔係唔懲罰佢呀？

如果佢唔係幫人渣水軍抽龍門水，佢要課金我即課。
但黃圈本身已被打壓，佢都仲要幫手玩分黨分派內鬥，食屎啦。

pushhhhhh

咁對方係迫害緊你，同平時有時間慢慢工作搵錢嘅情況唔同
有需要人幫就直接出聲啦

學DAB籌款啲濕9大陸人賣字畫咪得
賣簽名版都可以

板

推 男神加油

洗撚告急咩，打開口牌嘅通常都唔急

佢比人告暴動啊
你唔係唔請佢啊嘛
暴動手足大晒

洗閪告急咩，唔得就轉場，唔撚好做藝人囉，出黎做野囉 地盤大把工開

抵啦 搞事丫拿

佢拍月曆出寫真都夠做啦

推。。。。

渣哥，100毛帶頭出手會好d

又？唉！

賣相

去之前間腐女Cafe 同p仔玩hehe

lady m 熟啲

36蚊腸粉早餐冇堂食，有埋堂食燈油火蠟都蝕埋俾你又要告急架啦